有無人有沙田市中心間cd warehouse個大波mk妹sales既J圖

好掛住佢 做乜呢排唔見左？

Hello無圖

就係問緊有無人有

去左淘大個間啦

金髮?

係

傳說中嘅金髮大波美女

信和大波妹

相信大家一定好想睇圖

仲有人記得

去咗荷里活嗰間

毒撚真係好恐怖

月經post
C記金髮生招牌

之前係荷里活見到仲以為眼花
btw幾時有j圖